[ 1月新番]成群結伴！西頓學園

CAST
大狼ランカ：木野日菜
間様人：石谷春貴
牝野瞳：宮本侑芽
子守ユカリ：久野美咲
獣生ミユビ：小原好美
猫米クルミ：徳井青空
馬縞クロエ：青山吉能
獅子野キング：杉田智和
寺野先生：玄田哲章
各話♂（オス）動物：津田健次郎

STAFF
原作：山下文吾（サイコミ連載）
監督：博史池畠
シリーズ構成・脚本：村越繁
キャラクターデザイン：佐々木政勝（stシルバー）
総作画監督：酒井孝裕
動物作画監督：永山恵
美術監督：小木曽宣久（草薙）
美術設定：綱頭瑛子（草薙）
色彩設計：歌川律子
撮影監督：竹沢裕一（T2studio）
編集：三嶋章紀
音響監督：郷文裕貴
音楽：山下洋介、加藤裕介、川崎智哉
音楽プロデューサー：佐藤宏次
音楽制作：Cygames
アニメーション制作：Studio五組
製作：アニメ「群れなせ！シートン学園」製作委員会

《成群結伴！西頓學園》改編自山下文吾的同名漫畫，於2019年10月4日宣布動畫化的消息。動畫由Studio五組負責制作，於2020年1月6日開始播出。私立西頓學園——那是間大象與長頸鹿丶獅子與豹等各種動物們一同勤勉學習，以及為運動揮灑汗水的年輕人們的學校。但各種族間的紛爭毫不間斷，校內宛如弱肉強食的世界。在這學校裡種族人數最少的人類少年·阿人，非常討厭動物。期望能過著與動物互不相幹安穩日子的他，在學生餐聽偶然相識了孤狼少女·蘭華。以討厭動物的少年與連人類也喜歡的狼少女的相遇為起點的動物戀愛喜劇終於開始了！

想姦

神作

好似幾好笑
先行留名

傲嬌男主

有維尼

高質

有追開漫畫，依套嘢痴撚線

狗狗

唔知動畫會唔會出學生會長，會長超級有趣，保證你丁到虛脫

好睇過漫畫

阿人把聲同想像差好遠

一直以為蘭華係白毛

好想養隻蘭華

吔屎番

OP同ED都好中毒
尤其是木野把傻聲同無力聲

套野好魔性，但偏偏冇咩人討論

有木野日菜就要睇啦

但台灣好似都冇得睇 難搞

可能唔出名掛，漫畫嗰邊講動物習性仲深入過動物朋友，仲要有講交配

阿金

仲未搵到邊到有得睇

蘭華好得意

搵唔到熟肉。。。

簡體字頂住先

樹懶

屌牙

吊吊下會唔會吊死

咁懶嘅生物點繁殖

可能合左體要半日先出到

快鎗手嚟，插幾下射完就走

係咪後宮番

樹懶女插幾下就高潮

係，男主後宮到連雄性都有

梗係唔係啦animal planet嚟㗎

呢本嘢好多生物學既冷門知識

隻樹熊成日講屎

呢套真係好正
btw想屌樹懶女

屌屌下死左變屌屍

冠海豹個到笑到我

奧索瑪

係咪冇呢套

獅子溝女溝到剪哂d 毛，但條女唔理佢，笑到我

女豬個配音好正

hanako

你班人 劇透可摸耳4重加密呀

首ED好Q

今季好多黑馬

睇完兩集即刻買咗漫畫睇 啲劇情有少少唔同 都好好睇

其實成間學校得佢一隻狼定係其他狼唔同蘭華玩所以得佢自己一個

之後會講

睇完頭兩集就沖咗去live漫畫

狼女我婆

依套真係正

女動物又靚
男既又搞笑

好多人見到動物女體化，就以為係後宮萌系，其實係熱血漫。

我就覺得漫畫好睇好多。漫畫無論劇情、畫功、分鏡、節奏、角色塑造都係一流，每話之後附錄更加係一絕，之前係 Cycomi 星期三漫畫首位，一星期計好似都係第三，不過最近稍為遜色咗，頁數又少咗，唔知係因為忙於動畫化，還是換咗責任編輯？希望快啲回勇。動畫太急啦，一集做三話。

點解咁少人討論㗎

熱血系應該得獅子個故仔
不過佢OP甩毛甩到面容成個和尚咁 好正

男豬正人渣

成日形住蘭華下一秒就係華子發癲把聲

點解OP有DX團但係冇抖M熊貓

官網第一頁有。看主題曲估計會有運動會篇及海洋分校篇。

第三集

獅子 同 田村會長都好好笑

香港冇正版睇係差少少

痴線個家姐超大隻

咁啱
隔離異世界雞蟲都出現鬣狗

好看

男主咁憎動物但係D動物知識咁豐富

btw 係咪全部女鬣狗都算係扶他

了解動物先可以趕走動物

雌鬣狗果條係假JJ，係陰道甩左出黎，類似脫肛

睇男主笑鳩D 動物好正

異世界啱啱早一日
睇咗再睇西頓就會冇咗個驚訝點
西頓運氣差咗啲

BTW漫畫中班馬佢哋畀伊惠娜嚇到粒聲都唔出
（鬣狗係班馬天敵）
我覺得好好笑
可惜動畫冇咗呢個情節

留名

會長好正
成日除剩底底同bra

重要次次唔同款

呢套神作仲要5組出品

冇左斑馬打牌啲On9劇情

Ed 好得意

追晒漫畫好空虛

啱啱追完，熊貓最可愛

歌詞都好得意

今季依套睇得最開心
第5集美尤妃

呢套野真係好過癮

預告見到支那旗都知係熊貓

好睇

下集有熊貓

今集好睇 整到好似結局咁

樹熊bb豬

今集真係好好睇

喜愛食物係 _____

唔同佢嘴嘴是ok

有換泳衣gif未

lm

劣改

感覺今集魔改到好失敗 唔知係劇本問題定經費問題啦
最唔鐘意驢仔卡GAME果到成個CUT左, 成個運動會又變到好冇鋪排, 漫畫由間人想嬴一刻開始已經唔俾樹獺參加任何野
樹獺游水果到又表現唔到間人一直睇死佢游唔掂, 成集根本營做唔到蘭華/美尤妃 果種感動

無睇過漫畫唔知
就咁睇動畫其實ok

頭3集都有改野 但整體唔會覺得有太大影響
但到運動會就會覺得好多細節位動畫冇表演出黎

可能太急
要一集講晒

水抱都掉埋比佢都唔算睇死佢游唔完

間人 根本睇唔起 美尤妃, 到肯定佢既努力, 同 蘭華&美尤妃堅持同信任 果種感動 我覺得動畫表演唔到 可能真係一集20分鐘唔夠時間

我動畫撚表示覺得ok 可接受wo
最後係有感動到我

或者動畫組唔想整到男豬咁黑人憎

做乜sent左2次

漫畫最新個集，闊腳袋鼩google 完呢種動物既習性，先知原來咁撚癲

不過隻光頭獅子D真係好撚痴線
根本仲好睇過主線

點會諗到想同隻羚交配咁痴線

不過隻光頭獅子D劇情真係好撚痴線

漫畫運動會篇有一個主題：領袖到底要以成員感受為先，還是要以群體利益優先？蘭華係前者，阿人唔信呢套，仲教訓蘭華要做領袖，就要識得為群體利益做冷酷嘅判斷，但蘭華最終都冇放棄，說服阿人俾樹懶游，結果證明佢嘅信念冇錯，領袖需要信任成員。

漫畫中阿人對運動會本來冇興趣，但俾黑猩猩（動物）取笑，火都嚟埋，先帶料理社不惜一切都要贏猩猩。呢個舖排豐富好多，而且令阿人性格更立體。

漫畫一向講唔同動物嘅特質，喺運動會篇少有地說明人類呢個物種有咩過人之處。動畫就cut咗。

我真係好鍾意漫畫嘅分圖同節奏。

正如好多喜劇根本係悲劇一樣，獅子其實係男性嘅悲劇...

邊度悲劇，天生強大，又有後宮，佢都叫悲劇咁成日挑戰佢果幾隻廢柴獅子叫乜

最廢果隻都得左米

條女自己痴埋去，爽撚死

見有人話冇左踢貓落山果part
特登搵返漫畫呢part黎睇
男主好仆街

可能驚人有樣學樣

女主好正......正過隻狗多多聲

隻熊貓竟然係講廣東話唔係普通話 好有心

無問題！

蝙蝠屎，咁應景

比隻熊貓奶完就中肺炎了

竟然講東話

每集最尾啲聲優都好慘 要扯爛把聲

呢個「無問題」都已經約定俗成

講左好多年

驚爆危機

一諗起又想笑

諗起大耳獸

數碼暴龍3隻大耳獸

大耳獸原配都係廣東話無問題

上半集會唔會玻璃心架
熊貓國 財大氣粗 以為有13憶fans好撚勁
走左收買 "亞非拉" 動物, 迫人跟佢
比人兇佢果陣就enjoy

如果班玻璃心搞到熊貓無得再出場，咁依套基本上棄得，後面熊貓有咁多戲份，佢可以點整。

重點唔係 十三億 「隻」 fans咩

邊段講左廣東話？
睇左一次唔覺既

罰你睇多次

睇完
原來係最尾ed 前

Twitter已經有人講緊，可見呢種中國式外交幾深入民心。

我覺得作者未必有心諷刺嘅又，動漫成日都有個有錢仔用錢收買人心又十分成功啦（例如齊木楠雄，同埋成日見嘅「錢實在太多了」，握手），而且你想買都要人肯賣，交易先成立，共通人性。不過玻璃心起嚟都唔使講道理。

漫畫新學期仲多咗隻蝙蝠女，唔知阿人會唔會就咁中招。

班馬打牌嗰集好重要。班馬一直因自己身份自悲，所以收埋條尾，走入馬群扮高貴，結果俾阿人當場拆穿。到打牌嗰集，班馬終於自豪咁企出嚟，接受自己身份。

現實中喺學校入面，周不時都有同學嫌自己出身寒微，就故意假扮貴族，希望得到其他人認同景仰，就好似斑馬咁。叫「西頓學園」真係冇錯，入面好多角色，完全係學校縮影。

呢集完美咁帶出現代支那垃圾嘅真個性同正確嘅對待方法
現代支那垃圾個性
1. 自我中心
2. 懶巴閉，用錢收買人
3. 抖M （欺善怕惡）
正確嘅對待方法
1. 對佢有咁惡得咁惡
2. 唔好對佢哋好
3. 唔好俾佢收買

呢個作者，睇得好透，仲特登畫埋支茄汁芥末五星旗
between，貓貓好可愛

之前睇漫畫都唔覺寫到咁中

諗唔到抖M係指呢樣
當初以為純粹係角色設定

其實最尾胡桃聞佢係因為呀人張披d味定點

仲有副死人太陽眼鏡
十足十啲支那雞去旅行咁嘅樣
鬧佢兩句就玻璃心
所以最啱就踢佢出門口

熊貓娘化後，兩個黑眼圈就變咗太陽眼鏡

熊貓娘幾正
仲覺醒左M屬性

女主

女主係蘭華

傻狗

唔合狼群既 狼
食厭桉樹既 樹熊
鐘意運動既 樹獺
怕孤獨既 貓
萬千寵愛於一身但M屬性既熊貓
怕傷到人既蝙蝠

要做公鬣狗嘅 母鬣狗

我都覺 不過我係純粹鐘意個聲優

支那豬

你咁樣講同講魔禁嘅Index 係女主角有咩分別

隻狗蠢啲

ed巧巧天

支那版連自己支國旗都河蟹埋

和諧到地板 人(獸?)頭都紅埋

染紅了

小畫家級數嘅填色
架車肉酸咗好多

想G支那有咩係唔會河蟹

cy baba

蘭華好可愛

想養教佢讀書個到正到

依到好正 彈下彈下

4月6日同一時段開始播放新番《公主連結》
即係西頓最多仲有7話

兩間都係Cygames

同蓮華扑野一定用狗仔式

宮內蓮華 ?

兩個都想屌ok?

一見到蜜獾就諗起火星異種隻蜜獾小強

是咁的，我幫ending改咗歌，雖然唔知呢度有冇規矩話唔俾宣傳，但係我擺條link係度俾你地撳下dislike

今集記得睇完ED 之後仲有一段仔

King君

集集都諗緊扑野

女主(人)正到

好想睇扶他狗生仔

佢枝棒就係陰道出口，你可以理解成用條丁生仔

屌佢算唔算玩屌賓州

格劍

係吉佢賓洲....

交配果陣會縮返入去變陰道

狼女

第七集.
真女版伊惠娜好正

預告仲諗伊惠娜另外個隻乜水黎
原來係蘭華家姐
完全唔記得佢個名

最正果張無人貼?

女主

呢套野D 囡囡都好正

想中出女豬

熊貓好正，仲要係芹澤優

就因為這樣，首次生產的斑鬣狗死亡率很高。
不知道伊惠娜很小的時候母親已不在這個設定，是否暗示了難產而死這個 animal fact，雖然伊惠娜還有個阿哥啦。
細心閱讀的話，還是看得出西頓裡的暗黑的一面，不是從頭到尾都是歡樂喜劇的。

唔係大波精靈嗰把淫聲

長知識
原來海豚同鯨魚只係體形差別

ACFUN

呢集睇到喊咗

gay佬長頸鹿

真係估唔到

睇呢套野
學到好多動物知識

熊貓好得意

隻長頸鹿係咁望住男主

今集又講廣東話？

想屌

有冇人可以整會長著衫gif
掉返轉播

點解狗狗同熊貓冇奶

依套輕鬆番咁小人留意真係可惜

好撚好笑

可能個名改得唔好
如果唔係有人介紹
我都唔會睇

獅子果條支線真係好好笑

個名叫西頓學園其實有意思

雖然我開頭都唔知

的確好睇，學左d動物知識

熊貓好正

連插畫都係自己畫

漫畫黨留名

認真...不過佢最正都係首ed

冰羽巴

全部女角都正撚到爆

op都幾得意呀 um ba um ba

見到你先留名

不過要下個禮拜先會全部角色登場...

熊貓
金髮雙馬尾都係M傲嬌

我鐘意佢預告方式用狗狗聲

等緊amazon賣佢隻碟

百合線終於齊人

野蠻人終於出場

整得麻麻......

by the way, 今集超好笑........笑到抽筋

女主好正....

女主 > 樹懶> 霉霉......
霉霉對眼

「西頓動物記」（シートン動物記）喺日本幾出名的
用Google日文輸入法，打「シートン」，提示詞就已經會出
動畫標題都係用「西頓學園記」

岩岩開始追漫畫都係幾高質

發情嘅狗狗

隻貓居然同新女講嘢，唔係唔會同陌生人親新架咩？

遲啲會唔會奶左第2度

俾你估到就唔叫貓

bilibili

獅子劇情好正

今集好多

我依家集集都好期待獅子出場

我都揸埋一份呀.........

女主好正

狗公Gif...........

男主都幾黑人憎
蘭華好cute
女主集集都好多福利

男人傲嬌=黑人憎

如果佢鐘意動物晨早變左人獸番

隻獅子成個小熊維尼咁款

JJ 狗有冇百合本

JJ 狗 呵欠欠

係jj樹

岩岩看第六隻

唔知作者係有心定無意

狗狗鐘意奶屎忽。

最近睇左asobi asobase
kinohina都係on9仔
好美都係大波

華子係佢代表作

第一次聽木野把聲係配刀使
再聽就係配華子
完全2個人嚟

想要舊肉

冇屎

又魔改

黃金獅子

條海豚講「好食」咁似普通話嘅

下集猛瑪象

獅子獸究極體，黃金獅子撒亞獸

隻海豚喺支那近乎絕種
一向喺長江生活
所以叫揚揚

獅子條線真係好搶戲 次次出場都好好笑

好少人講

正常
冷門番
但好好睇

可以翻睇又唔悶既動畫 己經好少有

真呀

漫畫畫風抵死好多， d 表情畫得好好笑

動畫都係睇小瞳對波同聽下聲

呢套算係咁 宜家要搵套唔崩嘅新番都幾難 仲要肺炎

射蝙蝠

打咩交會一路打一路除衫?

馬尾女主好正

性冷感

鈴羊有發情期，唔似獅子全年發情

見到瀕臨絕種就諗起東京喵喵

蘭華咁比人打法見到都覺得痛
最後竟然仲有昆蟲
好鐘意呢套野, 有第2季就好

最後咩料，咁重口味

暗示漫畫之後既發展？

是咪有第2季

一路睇諗緊點解無昆蟲，原來係自己一間學校

唔知有冇蝗蟲呢

一見到啲昆蟲就覺得好噁心

唔知有無機會出第二季呢....

今集好好J

2R出浴泳衣照

瞳

屌你老母 昆蟲學園 實爆死 一定唔會出

女主真係好正